郭文貴的GTV上線第一天，香港地區社交app排行榜第七！

GTV - 為自由民主的戰友交流平台

上線第一天，香港地區社交app排行榜第七。美國地區社交app排名107，稍稍落後第90名的微信。

US App Store

HK App Store

睇錯GTA

咩嚟有冇文貴條冰冰片？

識玩，不過覺得佢D野仲差過老燒。

有好多比冰冰條片更有意思的片

an機冇嘅

安全問題，但可用網頁版

無冰冰條片甚麼都不是

Gay TV

Push

連登多基佬